## Sistem Inventory

### Deskripsi
Aplikasi ini berfungsi untuk membantu proses pengelolaan barang, yang meliputi barang masuk dan barang keluar. Aplikasi ini dapat menampilkan daftar produk, laporan, dan juga melakukan berbagai transaksi yang berhubungan dengan pengelolaan barang dalam gudang atau toko

**Aplikasi ini bukan sistem POS**

### Cara Instalasi
1. Install server dengan requirement sbb:
	a. PHP >= 5.4
	b. Extensi MCrypt PHP
	c. Database MySQL
2. Buat database dengan nama "inventory"
3. Import database dari file "inventory.sql"


### Demo
untuk login 
username:owner
password:password

